部分中國人都真係幾貪小便宜

為左間壽司鋪撞名優惠就有幾十人湧去改身分證名做「鮭魚」，為果幾十蚊壽司都成班乞衣咁

一定唔係台灣人 係香港人扮的

某個省的人先咁做

中國台灣？你點知的

支那人

點解未post你地都知

果「部份」幾廿人姐...

啲大中華膠去晒邊

咁真係部分 我識好多同胞都好高質

唉 好懷念2008年時既香港

其實全世界嘅人都慘㗎喇 基數大一定有啲咁嘅人

貪*

諗起美國後生喬裝老人家去優先打疫苗

寄生蟲

食多d 喇

樓主幾有point

得祖國某個省先咁仆街
我地中國香港高質好多

同意手足講法